那些被解雇的人哭着，摔门，沮丧地大喊大叫。 如果你的公司没有规则会怎样? (奖励集)Maria Konnikova | 2020年9月12日|魔鬼经济学 
 我们整理了这份用户指南，帮助您以最大的效率和最小的挫折导航“颠覆2020”。 2020年颠覆用户指南|Emma Comeau | 2020年9月11日|TechCrunch 
 TruConnect的代表、市政厅小组成员内森·约翰逊(Nathan Johnson)表达了他对加州公共事业委员会(California Public Utilities Commission)的不满。 萨克拉门托报告:两党对特别会议的支持Sara Libby | 2020年9月11日|圣地亚哥之声 
 “这就是我沮丧的开始，”巴塞罗那大学(University of Barcelona)遗传学、微生物学和统计学教授、该校生物多样性研究所(Institute for Research on Biodiversity)小组负责人Cañestro说。 通过失去基因，生命往往进化得更复杂|Viviane Callier | 2020年9月1日|量子杂志 
 员工的不满不仅针对公司的高层领导，也针对各个部门的主管。 “感觉只是口头上的空话”:媒体员工对公司在多样性和包容性承诺之后不作为感到不安 
 这名男子名叫泽维尔·科尔塔达(Xavier Cortada)，是一名同性恋者，他在书中描述了自己与交往8年的伴侣无法结婚的沮丧。 杰布·布什不为人知的反同性恋婚姻邮件|杰基·库西尼奇| 2015年1月9日|每日野兽 
 在大会上进行了一番激烈的辩论后，勒莱有些沮丧地宣布:“如果你推操纵杆，你就会飞起来。” 8501航班引发了一个问题:现代喷气式飞机是否过于自动化而无法飞行? 克里夫·欧文| 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 我的生存不再提供时间，但看到别人表达他们几乎无法用语言表达的沮丧感是有帮助的。 抗议中不可忍受的白色|Rawiya Kameir, Judnick Mayard | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 他还发布了一些互动的结果，这些互动通常以失败告终，但很少有成功的，以“约会!” 校园枪手喜欢这个搭讪艺术家网站|Brandy Zadrozny | 2014年12月5日|DAILY BEAST 
 库克走得比大多数人都慢，他会停下来和那些表达自己的沮丧和支持的路人交谈。 “他们放了他?” Jacob Siegel | 2014年12月4日|每日野兽 
 烟、威士忌、美妙的音乐——这些东西把他的烦恼和沮丧洗净; 他在朦胧的梦境中迷迷糊糊地走过去了。 保安，保罗·威廉·安德森 
 “他死于沮丧或悲伤，因为他杀错了人，”泰勒冷酷地说。 《低语的球体》罗素·罗伯特·温特博瑟姆 
 他们在埃米尔的极度悲哀的注视下沉默了——人的生活意识到它目前的挫折。 哈里·利昂·威尔逊 
 林肯野心的挫败对他的政治观点产生了显著的影响。 亚伯拉罕·林肯，第二卷(2卷)|威廉·h·赫恩登 
 约翰·马歇尔·格兰格兰姆明确表示，他的计划不会因此而受挫。 梅雷迪思·尼克尔森的《千根蜡烛之家